如果從今以後全香港嘅酒樓只可以賣一種食物，你會揀邊樣

我先
肉絲炒麵

薯片咁脆嘅麵再撈埋啲芡汁一齊食

綠豆不了

咁岩搵到張圖有啫
通常都係銀芽

燒鵝

菜遠牛河

飯麵類 首選 太極鴛鴦飯

點心就 燒賣啦

灌湯餃

大陸妹共匪餅

一定係師奶

因為師奶淫得很

牛腩伊麵啦

蝦餃

燒賣 or 鮮竹卷都可以

炸兩